旺角偽黃甜品鋪督灰起咗手足底

事源係呢間偽黃甜品鋪
因為有曬證據比黃藍店地圖admin
被黃藍店地圖官方認證為藍店
其後此偽黃老細為挽回黃店一名
因而斷估告密者為前同事
並在其公司FB上督灰抹黑該名前同事
你不滿成為藍店就搵前同事開刀
你有證據咪報返去比admin做返黃店囉
反正你個人本身就係偽黃為生意先做埋曬啲小動作

一路聲稱同路人和理非
郤並無對手足有提供任何回饋援助
無去過遊行 無過捐錢 郤一直騎劫和理非一名稱
試圖博取同情 繼續扮黃
抵制偽黃店

今日做乜咁多偽黃post

好仆街

服用雙飛人作興奮用途

搞到我嗰前同事出街都擔心受怕
我哋都唔知點幫佢

我哋班現職睇完都笑到仆街
真係要吹都無咁離譜

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

偽黃可恥

督灰起底屈手足 仲撚可恥

口號都打錯
我信佢係偽黃

我又試下先

Not less one

仲仆街過啲藍絲

淨係睇打錯做NOT LESS ONE 和話飲雙飛人都FEEL到佢藍到仆街

dllm

間野有圖有證據
另一面得個講字
咁樣睇落似係前員工係度發爛渣

老闆，圖呢？

問老闆

各位巴打好

咁如巴打所講證實咗佢係藍店就祝佢早日收檔